曾蔭權呢條死監躉都仲有人拎出嚟講，文宣冇晒材料

拉7百幾件，就開學要交暑期作業，得番一個禮拜做唔切，唯有搞罷課趕埋佢先有得交。

你up乜

雖然你幾有道理
但暑期功課都唔對嫁啦
交白卷無人知
利申：試過

收撚皮啦5你阿媽個閪